.. index:: Danke-Seite (Formular)
.. _sec_danke_seite:

===========
Danke-Seite
===========

Die Danke-Seite ist ein wichtiges Element. Sie gibt dem Benutzer nach der Absendung des
Formulars eine Rückmeldung. Mit Hilfe der Danke-Seite können Sie dem Benutzer ausführlich
darüber unterrichten, welche Daten er eingegeben hat und wie die Daten weiterverarbeitet
werden. Sie können hier auch Kontaktmöglichkeiten für Nachfragen eingeben oder
Datenschutzerklärungen abgeben.

.. _fig_danke_seite:

.. figure:: ./images/danke-seite.*
   :width: 100%
   :alt: Hinzufügeformular für die Danke-Seite

   Danke-Seite

Die Danke-Seite zeigt dem Benutzer die Werte an, die er eingeben hat. Dadurch weiß der
Benutzer, welche Daten vom System gespeichert und weiterverarbeitet werden. Sie können im
Teilformular »Fields« bestimmen, welche Felder und Werte in die Danke-Seite aufgenommen
werden (siehe Abbildung :ref:`fig_danke_seite_felder`) Darüber hinaus können Sie Folgendes
konfigurieren (siehe Abbildung :ref:`fig_danke_seite`)

Vorwort der Danke-Seite
   Vor die Auflistung der eingegebenen Werte können Sie einen Text setzen, den Sie hier
   eingeben können.

Epilog der Danke-Seite
   Ein Text, der nach der Auflistung angezeigt wird, können Sie hier eingeben. 

Keine Versand-Nachricht
   Falls der Benutzer aus irgendeinem Grund die Danke-Seite aufruft, obwohl kein Formular
   abgesendet wurde. Wird der Text in diesem Feld angezeigt. In der Voreinstellung
   befindet sich hier auch ein Link zum Formular. Bei fehlerhaften Eingaben wird der
   Benutzer jedoch direkt zum Formular weitergeleitet.

.. _fig_danke_seite_felder:

.. figure:: ./images/danke-seite-felder.*
   :width: 100%
   :alt: Felder, die in die Danke-Seite übernommen werden

   Felder für die Danke-Seite

Alle Felder anzeigen
   Wenn Sie diese Option auswählen, werden in der Danke-Seite alle Eingaben des Benutzers
   angezeigt.

Antworten anzeigen
   Falls die vorherige Option nicht angewählt wird, können Sie hier die Felder auswählen,
   die angezeigt werden sollen. Wählen Sie dazu ein Feld im linken Rahmen an und
   verschieben Sie es mit Hilfe der Schaltfläche :guilabel:`>>` in den rechten Rahmen.
   Wollen Sie ein Feld nicht mehr anzeigen, wählen Sie es im rechten Rahmen aus und
   verschieben es mit Hilfe der Schaltfläche :guilabel:`<<` wieder in den linken Rahmen.

Leere Werte einbeziehen
   Um dem Benutzer anzuzeigen, welche Felder er nicht ausgefüllt hat, können Sie die
   leeren Werte einbeziehen. 

